[PS4] Monster Hunter World [120] 開錯左台唔好意思 用呢個

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時jerry同肥b集會所係
未有小隊既去肥b集會所搵fabby

屌你又柒係開錯台到

無開係成人台度算好

我個po名呀 沒有你～白金了又如何

121等你開

以後得返自己刷

好野可以安心等佢更新
達子想我幫你睇邊隻

我會一直係度直到你地刷完為止

幫佢搵大馬

ok 最鐘意打馬仔

頭香

沙發

贏了你們 輸了白金又如何

佛仔我終於可以做你門生

點跟牙 。。。連登第一人

我未打得住

寶蓮寺大弟子

留名 嘻

點解可以刷咁快 我仲係一隻都未有⋯⋯⋯

有冇人打HR30歷戰 有蒼櫻紅火 黑角 爆鱗 慘狗 氣球 風漂

跟慘狗 風漂

你返到黎話我知

你依家要邊隻 我幫你睇睇？

慘狗大細

連登第一人400hr前白金

jer仔白金咗？

係 沒有你們我什麼都不是

牙jer可以安金衝999了

心

無你地我係唔會衝到嫁

孤兒仔仲未白金＿

有我幫手一定會快好多 雖然我成日眼殘以為唔係最後又中

天上天下太刀
獨眼A
鋼龍甲B
炎王手B
滅盡腿B
死神腳B
攻擊石 III

插1超心 , 1無擊 , 2攻擊 , 剛刃

見日本仔網成日講依套
無耳塞黎講 依套係咪差唔多最強既太刀裝?
刷珠真係好麻煩..

差20金 留名

一齊打嗎

19金

應該仲有兩個2格洞嫁啵 個兩個格佢放咩？

我係你依套+渾身護石，3超心，1無擊，2攻擊，剛刃

我估渾身/超心

差3金 不過係偏門嘢

我有毒鳥都好偏

雙刀其實係咪好勁

我要細

大家都冇刷活動

我都想加入刷大細金團⋯⋯有位嗎？

想當初一隻細金雄火搞撚左我三晚

其實我計過 如果當打50％時間打中弱點既話 係2超心3渾身expected value高少少
不過你咁勁下下打弱點我都係收嗲了

龍晶/痺氣以外都得

個陣活動刷剩雄火大勁後悔

好彩之後清個15分任出咗

浮空細金 多謝巴打

唔係大金咩

火龍啦 我好想殺撚死佢

屌 我眼花

果陣我仲嫌跑個垃圾森林圖麻煩 有活動都唔打
之後就知死

沒有你～打中弱點又如何

插達人珠會唔會好少少? 好似唔係成日會心到

出咗
就咁睇都已經覺得細

Nice

冇耳塞黎講就係垃圾

再世父母

看破

試左了 超心2 渾身3 攻擊4 ＞ 超心3 渾身2 攻擊4 ＞ 超心2 渾身1 攻擊7 ＞ 超心3 渾身0 攻擊7

麻煩留啲泥魚雌火俾我

你想用攻擊換達人？

哇屌統計學挽家再度回歸

耳塞今集好似無以前咁好用咁
PS個陣條龍一叫無高耳基本上食佢一套死
今集好似大把時間比你走咁

我發現谷攻7真係特別廢
之前好多人吹奏

大概係post40既時候既事去到依家都仲抽緊

到你練到咩都反到嘅時候就唔會再理耳塞

ching講得好

咩事
個陣仲玩緊單機

因為佢地成日試攻7勁定係超心3勁 但係邊會有人咁出 通常都mix埋一齊出

鴨神

用太刀練左5日大細金都仲係停留係只反到大動作同開頭叫果下既階段

59嚟嫁，我好記得，因為由我58開始po嘈到59

Dim gun......

今晚係咪firm出新龍？

我發現叫嚟講最撚難反係蠻顎
佢叫係無拿拿就叫

今集就算juno同炎王叫完都仲有時間比你篤一下再看破

搵炎王練燕返 最易上手
你試過幾次就可以知道自己出手早/遲幾多
練超新星最好不過

你仲記唔記得係邊個 個時我先係連登po蒲頭無耐

用生命練看破

搵juno炎王練就最好挽

火龍我齊

我嗰時都仲係小薯，麻油雞

Jer同我佛出雙刀有冇用耳塞？

毒鳥？？

終於找到j數

有無大細金團

點gun

一個人打易好多, 多人玩傾住計硬係集中唔到

都齊

邊個逐個comment負皮

比我更小氣嘅小氣簿又出沒

泥魚呢

鬥技大會好難打

無 除左含撚一定唔用耳塞

邊道收既料

多人玩就由佢啦 唔好拎1貓嚟troll冇乜問題

今日好似有發佈 恐暴龍

成日都係咁

毒鳥

你盾斧冇用咩

又黎

係喎有喎 但係我好少玩

掂？

遲D重有MHW X devil may cry

俾我入嚟炸胡
巴打係咪係小隊

近啊 快d召集啦

有冇人打鋼龍 想要粒玉

廢Jer今次個po破紀錄3負皮

生放送好似7點, 有錯請糾正

我幫你

巴打係咪睏

johned

岩賊加爆槌個任

差啲入錯

#metoo

開咗

睇埋另外呢兩隻
又係差大

未

原來我咁乞人憎 我棄驚了

我都要啊

留俾我

而家黎

下場，我開咗兩人

果然我係乞人憎既

雙刀好撚好玩～～～～～～

2 slow bro

無有錯 , 已經開左台等佢直播

差8隻
但果8隻都幾難

今晚幫你清

一定陪你

我幫你地刷完玉我出門口練波

好撚大隻。。。

尚欠22金⋯⋯請問有巴打絲打幫忙一起打嗎 ？

嘩屌 我感動到想喊 過200hr白金都拎埋先打第一粒

有嫁 你講你欠邊隻就有人幫你睇

。gun

欠5隻 今晚先可以打撚死佢地

好似又唔夠大

刷哂大細金都冇咩動力搵番歷古飲茶
淨係想要粒強逼珠同屬解珠

更新大銀

大銀

屌無返營地

其實打歷戰30會易d出rare8

屌 岩岩同個frd打歷戰刷珠

佢第一次打歷戰調查任(蒼火龍) 就出左超心珠
我打撚左幾百場呀屌 一粒都冇

有時係咁㗎喇

睇黎要開個9星採菇任執番幾版HR30先

我比晒啲超心換金冠得唔得

出門口算，怕遲到

再見

有無人會想搵鋼龍大金

再見啦

無人陪你打我可以陪你 我整緊裝

我有場 鋼龍有人打嗎

打打打

一齊去walking哥度

一個不動就打完既龍多數唔用

但其實會出藍色石平均計返都係50高機率啲，因一定出老舊珠風化珠

Sor lol 我del晒

屌 冇料合溶山弩

Jer open plzzzz

成個救援冇人打

我應該有唔少 睇睇先

老舊珠難出R8好多 寧願博佢風化出神珠

天使

其實係, 不過30果d 易有4/5格, 古龍經常2格

休息陣先

普通鋼龍我都係得1個任 仲要西西地

啲金冠多到 比哂都唔夠換

我都唔知del唔del好

我得個好普通嘅無歷戰

你要打 我有普通同歷戰鋼

話說5格0貓果啲古龍點打好

你要打?

歷戰2格3格我都唔多打 然後覺得rare6珠同rare7珠比大概係10粒rare6＝1粒rare7既機率出rare8珠

你要玉係應該打普通喎 歷戰我都有唔少啊

巴打係咪有得開，walking同jer都打

強弓剛刃珠出左兩粒
散彈珠出左三粒都未出一粒體術珠俾我

我要大金

哦頂我以為你要玉 ok

往死裏打

有冇歷戰屍套打下 要解週任

但古龍掛滅盡輕鬆好多喎

10鳩幾個

保守啲打

好多

開左了

係喎 一陣打埋佢先

code 想俾你carry

等埋我整套鋼龍衫先

鋼龍點睇

ummm 我刷大細金出左4 5版hr30 其實我真係無特登去執毛過 打個時你執齊其實夠你永續喎

post 頭個個舊小隊code

打唔打 開黎打下

等你
麻痺大師

有 無大細團/歷古 join

屍套好似出得特別多, 對佢有D厭倦

比少少時間我 2mins

其實係咪得入小隊可以快速搵到房 我又入開fd個小隊唔想轉

跪求
搔鳥 - 大金
土砂龍 - 大細金
泥魚龍 - 大細金
飛雷龍 - 大細金
蠻顎龍 - 細金
雌火龍 -大金
眩鳥 - 細金
浮空龍 - 大金
大凶顎龍 - 大金
骨鎚龍 - 大細金
風漂龍 - 細金
慘爪龍 - 大金
火龍 - 細金
角龍 - 大金
麒麟 - 大金
岩賊龍 - 細金
櫻火龍 - 大細金
爆鎚龍 - 大細金

唔知道有冇人一齊打 ？

想抖下做下其他野先會掛滅盡

你不如講你有咩大細金仲好

小隊都唔一定得一間房，一間房多過十六人都係會分流，點都要打返code

lm

清 一齊刷珊瑚區

佛仔有無場打 無野做

不在家 夜D

你差咁多隻
但係我差個啲你有

做咩無啦啦咁多人入黎 我睇炸喎，唔會打

???無人既
轉左小隊?

小氣簿又出動

你去咗分流？
7dab好多人喎

一個人可以入幾隊小隊嫁啵

我同朋友你一樣差咁多

我都差唔多 岩岩開始大細金

好呀

熊貓巴不如你試下登出再登入 同埋 修復憑證 好撚辛苦成日入唔到集會

通殺啦
咁大包圍 慢慢刷 有咩歷戰咪刷咩

冇問題 幾夜都等

修復憑證

係咩

點睇到自己打到大細金

4mdLYGRXCKdk
四格屍套龍 x 3 場。-3

有冇人想打歷古？而家2個人

完左個場佢會話你知你中左獎

整套裝先

都係繼續

都係悵號管理入面d 野黎 試下
上網睇d人話有機會整得到

me code?

奇怪 點解我整左茸好弓好似仲細力左

一個人可以同時入6定8隊

歷古冇人打 ？

岩岩入左救難

唔該晒 想問咁之後去邊到可以睇到邊隻打左邊隻未打

-2

Option -> hunter note

獵人牛記 或者 公會名片都睇到

-1 快入

我放工去做下GYM 先返去打機,
可能8點先打

-1

桐爺大隻到打死人

唔緊
我都要做功課同準備present

可以KEEP到每1分鐘內既留言都有負評

去返學者個度睇到

dllm又超心珠

打撚死人咩。。。。

打撚死人

今晚出恐暴龍？

唔爆頭尾好難出

玉無都算喇，說好的大金呢

攪唔店 茸好弓＝垃圾

打完呢幾場普通既我就開歷戰 到時比我換一換返d裝好嗎 依家好難玩

洗唔洗我開3銀 好似易出D

你要玉？我岩岩出左粒XDDDDD

今晚試玩 更新應該係星期5?

me無所謂

打埋呢場去整裝了

有無位

入街場出左大金櫻火

街場真係拍得住連登場

仲負皮緊

小氣簿今日day off?咁有恆心去到12頁都仲負皮緊

諗住真蓄

你代我？

你地係咪係7dab 入唔到7dab啊我

點解咁嫁 你地去第2個集會？

你繼續carry我地啦

我走咗喇

jeff巴小心冷親

剛剛入街場出左眩鳥細金

梳岩岩換緊裝

?

我打街場未出過金 好撚柒

唔急

雙刀真係又勁又爽

我試下入先而家

屌你我以為你見到我淨係著孖煙通

jeff巴…你做咩姐

如果有埋炎妃果幾隻就正

巧GAY牙

我都想同你地一齊打

牙JER想你回佢一句
攬住我

黎啦 肥b走左去訓教 一陣有個叫newbie既人上水就chur佢入佢小隊

有機？
有冇人試

枉你為佛 貢埋d野甘基

小隊仲有冇位

之後仲有3格炎王龍 x 3

邊個又入撚左嚟呀

我又入

sorry大佬 我走

岩岩我係咪入左黎攪到多血左 sorry

似大金

無咁啱，你去打蒼火

最驚你入撚左嚟但有大金，咁就晒撚左

你識用兵長斬仲爽

其實都有既 狠心d踢一踢d好耐無見過既先

未返屋企

唔好踢我 13個鐘無ON

2人任我特登唔set1人位係想搵到大細金叫巴打入嚟，唔係想你地亂入痴寶珠的

出左泥魚大金了

set密碼?

有冇人打歷戰 有既我開

牙石你係咪天使....

牙石

打歷戰出？

好污jo

我

普通任 極閪三感歎 兩怪 難打好多

30同歷古都有

整左幾個位出黎 不過依家有個問題係個集會有好多唔係小隊既人 我又唔知佢連登叫咩名 唔su係唔係連登jai

me

死肥仔 點解你唔訓多d啊你一訓我就出兩金啦

巴打我都想入小隊

因為我醒左你先會有金

加me 瀟哥

有咩30hr歷戰？

你地hr幾啊 我用hr認人加你地入去

7點更新？

唔好開7dab ok?

蒼櫻紅火 氣球 風漂 爆鱗 慘狗

集會仲有冇位
我未入集會

88

仲有啊

咦，我係咪入左朋友你既場
又係兩隻怪，泥魚大金

生放送

希望你快d到100打爆機任

咩code

7點生放，更新就應該星期五

post 頭 7dab個個

鴨神幾時返黎 好耐無同你地打機你知唔知

石巴仲有冇蒼火大

珊瑚區我同你打哂佢

係呀rainbowgor

開左30歷戰 想打就入

我HR122

屌你咁撚大隻都唔係

竟然唔係大金

未得
就返到啦

唔撚係嚟

到底要幾大隻

7dab爆左人

[img]
[/img]
第一次見

大金

邊個咁無聊係度負皮

呢件事要講返幾十年前一個風雨交加既一個晚上

托你既福有泥魚大金

下次問都唔問就亂入嘅話我會踢你出去的

應該9點前返，啱啱琴晚先忙完份project

好夢幻啊

佢地唔怕跌撚死既咩

係咪有人差火龍金，我可以開比佢 不過2人

無留意到sry

你係咪jeff ? 開波啦好嘛

好想知 個時我仲未入post真係唔知

如果你一早有大金嘅話啱先就晒撚左個位了

我啊我啊

咁我可能差唔多訓

我驚

但係咁點捉

肥b入嚟做咩
我淨係睇

我都想要大金
扮緊工

攞石仔射隻野落嚟再捉

閃光

巴打開啲場無set做1人是咪入得?

入佛陀

執石仔射隻蟲落黎
唔係射啲雀

你又要牙？

跌落黎個時唔會走哂咩 我差佢先齊食材

我都差火龍大金

可唔可以入你場 ？

差細火龍

你係hi imgay?

有木蒼火

你問下果位巴打先

係呀

我欠細金

屌你咁早訓

大把

我大細金都冇

跪求蒼火細

最好入
有人開團會叫
通常自己個啲都係觀察多

咁我下場開4人火龍

唔好入*

毒鳥我屌撚爆你個閪^_^

我差大 我佛慈悲

無錯，屌得好

咁我都係打下街場先

仲有無位 289

今日可能可以晏少少 6點鐘起左身

原來係你 眼訓神

休息陣先，各位今晩再見

打歷戰易啲 我琴日r街場兩場出細金大銀

係咪仲差大金
幾時滅佢族

集會係咪full左

而家去r下歷戰先

thx 成日飄過

7dab好似滿左

差呀 仲有馬仔呀
我睇到無任
等我柯埋💩💩就開波

點睇呢無都無16個人講野

神一般存在

巴打係咪要細蒼

都係開雙火，滿足各位需要

唔是咁易r到 我差唔多禁10分鐘先有1場sos

可以入?

熄咗機喇

留幾場嚟

跟

咁由佢 見到隻有啲機

禾要

我佛慈悲

串

幾時出恐暴龍

歷戰風漂有冇人打

我 要大金

打埋場救難出黎

我有4 5個 幾時打？

code?

我都係咁諗 其實入小隊都係想一齊玩 唔講野就唔好入了 好harsh

達子我幫你睇大馬仔？

有既話埋比我知ok?我都無 但係我入唔到7dab

又有疑似大金蒼火，但無啱先果隻咁大

好呀 我睇埋場蒼火都開

我入ok?

見冇人講野，唔敢講

入啦入啦，你地齊人我就quit任

thankyou巴打先

本佛唔殺生架

吊你自由任都禁大條既

我開完歷戰任冇出過營，接返自由任

小金 sm

疑似蒼火大金，仲有冇人入呀

7dab full入唔到

今晚留位比你2個

原來我蒼火大金咗

咁大獲 咁我去第2度開

thanks

你唔係膚唔膚都入唔到咩

Newbie

我退左區 你試下入

連珠都未刷到 你地已經刷緊大細金 點Gun呀

newbie集會無newbie

walking巴 係咪話打歷戰風漂？

7dab應該同我有仇 永遠都入唔到 入面應該都係仲有人撞緊我network

依家多人打細金啊 珠呢d野長命刷 大細金刷完就唔會再刷嫁啦

今晚幾點公布？

咁撚灰

Yes coming

好似係柒

屌你老未 更新大銀

bt w newbie姐係邊個

師父你終於上水 開驚一齊玩未

newbie＝肥b＝fabby 條友仔改左名

邊到有live睇？

我意思姐係去邊個集會

歷風有隻架兩好撚煩

風漂團仲有位 想打可以入

我掉屎

應該話刷大細既時候可以刷埋珠

佢有個集會叫newbie嫁 暫時集會所係[url]3WcHREWzCHHj[/url]

。。。。

火龍爆鱗你地岩唔岩

pretty巴 我睇㗎咋
今次係咁啱我想試下
唔好入嚟喇 你打住其他先喇

啱

好

4格歷戰蠻顎龍15分鐘1貓,有無巴打打?

我有上 不過唔見你地 是咪同唔到我玩

疑似細金，一齊入嚟食詐糊？

蒼火大銀

唔見你gf

要 龍結既我都要

牙烏搞掂馬仔未?

解散

終於入到有人既集會 你老尾

琴日搞掂
完全睇唔出
係咪滅族

大金啊啊啊啊啊啊

多謝大佬

大金火龍 無上佛力

雄火大金

請問想join大細金係咪第一頁個集會就得?

入到去各自睇, 見到大/細金出聲, 有緣就入?

更新大金

跟唔到

我走左去newbie個集會所

三日未見過一隻大金

qri你把聲好好j

我控 你地輸出

我maths a喎你洗唔洗我幫你補習？

佛仔你個場有無蒼火係到

大細金係任務歸來都會計架原來

蒼紅火

屌

計嫁 但係重置好似唔計

我幫達子睇馬仔咋

你可以齋打死佢一隻歸來就得

更新最小

1567.88…差一個size就入細金

求下你地唔好入黎住ok？

我唔想打2.6倍血啊師兄

sorry 冇睇到

太耐冇玩 跟唔上

風漂團-1 隨便入都得喎

cktjames你入黎呢邊打juno?

又要幫隻火龍開追悼會

佛陀我地冇心架

Juno大細 -1 3WcHREWzCHHj

呢隻有無機

有

得一個位 瀟哥，有需要就入

今晚生放送 20：00

蒼火似細金 有無人入 歷戰3格
入完我quit

直頭大金

7點，香港快日本1個鐘

full?

你可唔可以quit 開多次

仲未有人入，7dab

我嚟

無我quit架啦

quit開多次唔會keep返…試過

ok

我要，等我

留到11點半ok?

正解 一個鐘後

得閒推落去方便一陣巴打打丁用

矛喎

下次要扔咗痲玉先放陷

貢撚大隻都詐糊

達仔個任我都嚟
我去睇魚

我都有金

佛陀受我一拜

細火

大細都有了

火龍細金 謝佛陀

火龍團仲有冇位

鳥巴細金果場係石仔入左果場喎

我睇魚咋
蒼火齊

熔魚任入得？

你入吧 入完我就quit了

志在熱身 thx

笑撚左

又更新最細，睇嚟啱先果隻唔係差一個size

ゲームバランスの調整
【大剣】溜め斬り威力をアップ。
・溜め斬り２段階目の威力アップ
・溜め斬り３段階目の威力アップ
・強溜め斬り２段階目の威力アップ
・強溜め斬り３段階目の威力アップ

【太刀】見切り斬りの入力受付と判定範囲を緩和。
・見切り 成功判定タイミング延長
・見切り 成功判定アタリの拡大
・見切り斬りのヒット判定拡大
・見切り斬りの攻撃時のレバー判定角度拡大
・気刃兜割の着地までのけぞり無効が適用されていなかった不具合を修正

【片手剣】剣の一部の威力をアップ。また抜刀時のスリンガーの有用性が向上。
・回転斬りの威力アップ
・抜刀中のスリンガーでも楔虫を使用可能に

【ハンマー】気絶効果を調整。
・溜め２段階目の溜めアッパーの気絶値アップ
・溜め２段階目の溜め強アッパーの気絶値アップ
・溜め３段階目の溜め叩きつけの気絶値アップ

【狩猟笛】攻撃力の底上。
・自分強化の重ね掛け時の効果に、自分の攻撃力アップを追加（自分強化の重ね掛けを「はじかれ無効＆攻撃力ＵＰ」に変更）

【ガンランス】砲撃の斬れ味消費を緩和し、一部威力をアップ。
・斬れ味が黄色以下の時の、砲撃威力補正値をアップ
・各種竜杭砲と竜撃砲の斬れ味の消耗を緩和
・竜杭砲の威力をアップ
・竜撃砲の威力をアップ

【スラッシュアックス】零距離解放突きをより使い易く調整。
・零距離解放突き中に、耳栓スキルLv4を付与
・剣：ジャンプ属性解放突き開始から、零距離解放突きにつながるように変更
・零距離解放突きの威力をアップ
・乗り属性解放フィニッシュを斬れ味消費無しに変更
・零距離解放フィニッシュ後の着地までのけぞり無効が適用されていなかった不具合を修正

【チャージアックス】榴弾ビンと強属性ビンとのバランスを調整。
・チャージアックスの榴弾ビンの爆発にのる「砲術」以外の各種攻撃力アップ効果を減少
・超高出力属性解放斬りの榴弾ビンの気絶値をダウン
・超高出力属性解放斬り以外のビンの気絶値をアップ
・強属性ビンの属性補正値をアップ
・超高出力属性解放斬りの強属性ビンの爆発をより当たりやすいように密集

【操虫棍】攻撃力アップ効果の上昇と、エキスの保持し易さを緩和。
・エキス取得時、赤白と赤白橙のときの攻撃力アップ効果を上昇
・エキス効果時間を全体的に延長
・乗り中、エキス効果時間が減らないように変更

【ランス】より使い易く調整。
・カウンター突き成功時に一定時間のけぞり無効を付与

【双剣】より鬼人ゲージを溜めやすく調整
・鬼人化時の回転斬りと鬼人突進連斬で、鬼人ゲージが上昇するように変更
・鬼人回避からの走り中に鬼人化解除ができなかった不具合を解除できるように修正

【弓】一部不具合の修正。
・「散弾・剛射強化」のスキルが、弓の駆け上がり射撃の際に効果が二重に乗っていた不具合を修正
・竜の一矢が特定の操作で制限角度以上に発射できてしまう不具合があり、制限角度以上にカメラを向けて撃った場合、カメラの向きに関係なくプレイヤーの正面に撃つように修正

【ライトボウガン／ヘビィボウガン】調整項目はありません。

下。。我個人已經高佢關節個幾頭

加油 你打2.6血

要做assignment
你地個個開火車 點跟

buff太刀

大更

打多場解散

長槍同銃槍buff

如果取消前置動作就爽

buff太刀大劍棍棍

last一場3格

咁就太撚易喇

入嚟我場幫我睇蒼火ok?無信心

可以變性

我有四格風 七場左右

有無人打歷戰慘爪骨鎚爆鱗

打埋返據點 不過呢場可能金

簡單整理：

全部武 BUFF

榴彈盾 NERF
属性盾 BUFF

我要

大劍係咪buff蓄力同強蓄?

又多隻算大，可能詐，想試可以入

牙jer係nb?

多謝你喎 斬斧零距離屬突有4lv耳塞
一日未改插中果時個部位有攻擊判定會照食血fing落黎一日都係冇撚用

名?

7dab 瀟

牙鳥我去左nb開場 你呢隻無就過嚟吧

・竜の一矢が特定の操作で制限角度以上に発射できてしまう不具合があり、制限角度以上にカメラを向けて撃った場合、カメラの向きに関係なくプレイヤーの正面に撃つように修正

係咪姐係冇得360度龍矢

我過一過佛清果邊打陣先 一陣再開

有無雙刀個段既translation？我google完睇唔明

係啊

我打住浮空等你

又無

3月22 恐暴龍

buff&neft武
其他都係系統上面改一改，減少loading啊，有得直接番集會所 果啲etc
同埋外觀dlc

我依家開

佛陀 梳

Jerry 你係邊間房
屌個gym room 開班唔開房

請問火龍細金仲有冇場

細炸両

長槍buff左咩

除左榴彈盾斧nerf其他全部buff咁濟

我係newbie個個

newbie

抵la

我7

番集會所正 咁可以多D交流

屌真係得一隻龍 真係半日就打完嫁啦喎

最想都係街市見到人

太屈 希望屬盾斧似返啲樣

蟲棍

抵

屌聽日好開喇仲22號

蟲棍好似可以拎番出黎玩了

一隻pve game都修正咁多嘢，係咪痴線

ゲームバランスの調整
【大剣】蓄力斬威力UP。
・蓄力斬２段威力UP
・蓄力斬３段威力UP
・強蓄力斬２段威力UP
・強蓄力斬３段威力UP

【太刀】見切り斬りの入力受付と判定範囲を緩和。
・見切 成功判定Timing延長
・見切 成功判定Area擴大
・見切斬Hit判定擴大
・見切斬攻撃時lever判定角度擴大
・気刃兜割着地前使後仰無效不適用的BUG修正

【片手剣】剣の一部の威力をUP。また抜刀時のスリンガーの有用性が向上。
・回転斬威力UP
・抜刀中的投石器也可以使用楔虫

【ハンマー】気絶効果を調整。
・蓄力２段的蓄力アッパー的気絶値UP
・蓄力２段的蓄力強アッパー的気絶値UP
・蓄力３段的蓄力叩きつけ的気絶値UP

【狩猟笛】攻撃力の底上。
・自身強化吹兩次、自身攻撃力UP追加（自分強化の重ね掛けを「はじかれ無効＆攻撃力ＵＰ」に変更）

【ガンランス】砲撃の斬れ味消費を緩和し、一部威力をUP。
・斬味黄色以下時、砲撃威力補正値UP
・各種竜杭砲與竜撃砲斬味消耗緩和
・竜杭砲威力UP
・竜撃砲威力UP

恐暴可唔可以出到一下打死人

仲要等到22

屌 充能斧廢左武功

無得再cut人地掘野

譯到一半唔想譯，好煩

都係拎個盾死擋爛擋

咁咪仲勁過啲古龍

歷戰古龍都係太易 其實隻game本身咁易佢仲buff係真係

得果一隻龍...

同p巴打講既一樣
同nerf 斬裂既出發點唔一樣
純粹想齊頭平衡

咁恐暴龍連麒麟都食 的確係勁過某d古龍

咁到時角龍斧仲勁唔勁

其實只要知道up同down既日文就咁睇中文字都明

冇

如果恐暴龍隻揪打得羸juno就好睇啦

今朝係唔係有人講係出燈燈完全體

想打

飛走仲不忘嗬屎炸我

雷

ctk巴 我地睇咋喎

成個整裝思維要改變

應該要等架仔/各位數據流大佬實測

有冇人睇緊
骨岩痺爆鱗馬仔炎王大金

恐暴龍設定上係食到生態失衡ga wo
煌黑都要走

開返兩人喇

但就MHW對屬性極唔friendly既情況睇
我係唔睇好強屬瓶盾斧

會有影響架咩

打埋呢幾場我都要抖抖，差唔多食飯

真係得隻恐暴龍ja
出隻新古龍刷下都好掛

恐暴
等我話你地知咩叫耐震

炮術以外既加攻對超解既傷害加少左
超解榴彈氣絕值低左
但係超解以外既氣絕值高左
強屬好似會痛左同超解d傷會密集d

一日榴彈有無視肉質應該都仲勁既

會唔會今晚生放送講但丁幾時實裝

本身話4 月春
家陣快手左3月尾，可能都想加快進度呢

遲下出轟龍黎個火車就爽

廢事巴打唔知入嚟姐

我一掌打撚死佢

咁我改下啲up同down算

ゲームバランスの調整
【大剣】蓄力斬威力UP。
・蓄力斬２段威力UP
・蓄力斬３段威力UP
・強蓄力斬２段威力UP
・強蓄力斬３段威力UP

【太刀】見切り斬りの入力受付と判定範囲を緩和。
・見切 成功判定Timing延長
・見切 成功判定Area擴大
・見切斬Hit判定擴大
・見切斬攻撃時lever判定角度擴大
・気刃兜割着地前使後仰無效不適用的BUG修正

【片手剣】剣の一部の威力をUP。また抜刀時の投石器の有用性が向上。
・回転斬威力UP
・抜刀中的投石器也可以使用楔虫

【大鎚】気絶効果を調整。
・蓄力２段的蓄力アッパー的気絶値UP
・蓄力２段的蓄力強アッパー的気絶値UP
・蓄力３段的蓄力叩きつけ的気絶値UP

【狩猟笛】攻撃力の底上。
・自身強化吹兩次、自身攻撃力UP追加（自分強化の重ね掛けを「はじかれ無効＆攻撃力ＵＰ」に変更）

【銃槍】砲撃の斬れ味消費を緩和し、一部威力をUP。
・斬味黄色以下時、砲撃威力補正値UP
・各種竜杭砲與竜撃砲斬味消耗緩和
・竜杭砲威力UP
・竜撃砲威力UP

【斬擊斧】零距離解放突きをより使い易く調整。
・零距離解放突刺中、付與耳栓Lv4
・剣：跳躍属性解放突刺開始から、零距離解放突きにつながるように変更
・零距離解放突きの威力をUP
・乗り属性解放Finishを斬れ味消費無しに変更
・零距離解放Finish後の着地まで後仰無效が適用されていなかった不具合を修正

【充能斧】榴弾ビンと強属性ビンとのバランスを調整。
・チャージアックスの榴弾ビンの爆発にのる「砲術」以外の各種攻撃力UP効果を減少
・超高出力属性解放斬りの榴弾ビンの気絶値をDOWN
・超高出力属性解放斬り以外のビンの気絶値をUP
・強属性ビンの属性補正値をUP
・超高出力属性解放斬りの強属性ビンの爆発をより当たりやすいように密集

【操虫棍】攻撃力UP効果の上昇と、精華の保持し易さを緩和。
・精華取得時、赤白と赤白橙のときの攻撃力UP効果を上昇
・精華効果時間を全体的に延長
・乗り中、精華効果時間が減らないように変更

【長槍】より使い易く調整。
・反擊突き成功時に一定時間後仰無效を付与

【双剣】より鬼人值を溜めやすく調整
・鬼人化時の回転斬りと鬼人突進連斬で、鬼人值が上昇するように変更
・鬼人回避からの走り中に鬼人化解除ができなかった不具合を解除できるように修正

【弓】一部不具合の修正。
・「散弾・剛射強化」のSkillが、弓の駆け上がり射撃の際に効果が二重に乗っていた不具合を修正
・竜の一矢が特定の操作で制限角度以上に発射できてしまう不具合があり、制限角度以上にカメラを向けて撃った場合、カメラの向きに関係なくプレイヤーの正面に撃つように修正

【輕弩／重弩】冇調整喎，屌你

好掛住佢一踩地全世界太刀R反/納刀格擋/Just回避

jerry 即係咩字頭房???

想打天慧龍 好型

如來神掌

弓剛射係buff 定 nerf

3WcHREWzcCHHi

想問幾點生放送同link係咩

有無人有大細任開

到時佛仔陪我刷到佢d料全部999先duck唔duck

改bug，唔係nerf亦唔係buff

蟲棍天下

有冇我

石仔可唔可以講下雙刀係點

我係3Wc個個度

個bug本身係點？咩叫重疊加成咗

本身有咩bug?

超解打錯位全扣零
點用？

身為一個蟲棍撚 覺得好開心

要睇你上唔上水啦 你潛左咁耐你知唔知大家都好擔心你

我4g練嘅蟲棍可以玩返了

好似話你剛射向上瞄果陣會有兩次剛射加成判定

鬼人化果陣回旋斬鬼人突進斬會加鬼人值
鬼人step果陣可以解除鬼人化

成日上到黎見你地開哂團

睇緊馬仔

咁 你咩武器打唔中 都應該係扣零既

蒼火細 有無人要 係nb集會 入完我quit

你講一聲我即走比個位你

不如我入埋一齊殺佢算

眩鳥 搔鳥應該點刷

唔知乜事 係唔係刷得太耐大細金 打隻馬仔都3貓

最簡單係滅族

兩個人打2.6倍血慢好多喎 又唔down

屌，咁撚煩，譯埋雙刀畀你

【双剣】より鬼人值を溜めやすく調整
・鬼人化時回転斬與鬼人突進連斬、変更為鬼人值會上昇
・鬼人回避果陣無得解除鬼人化嘅bug修正

jerry你game名係,記唔到咁多個巴打

吞精

連登第1人都唔sick

武器Buff 變得好仲易玩

hr400嘅名你都唔記
記唔到睇hr都得喇

講緊打錯部位

要

唔得閒追post, 一陣發怖有咩大更新同調整可唔可以擺頭post, 唔該

副修大槌表示0存在感

縑D龍唔夠廢

出埋歷戰恐暴龍就正

有冇一陣生放送link

你rare1打囉

快啲

收到風蟲棍抬頭即刻上水支持

諗下諗下都係低調D好

肥b個集會?

希望牙鴨記得

yes looper

yes

係咪魚果個

世界大戰要開始啦

Okok

比3分鐘我 好快

你唔係度又有咩意思

岩魚果個?

達巴你走得太快
好彩我未走

3秒好啦

可以變女仔

唔係日本時間8點

宜家2萬幾人等緊窩

打丁?

小妹終於可以做番自己性別：$

你一出聲我即刻同你兩個二人世界

仲有13分鐘…

打到佢絕種

buff 武器, 好心你就BUFF埋D龍啦屌

未開始直播已經有20k人睇

改返做男人？

小妹

Buff定nerf都唔係最緊要 最緊要有幾多新龍

walking姐

有jer既小妹

就開始啦

開定半個鐘試機穩定啫

一齊睇live啦
btw 生放送個生字點解？

同lol一樣 出完skin既武器就會nerf

walking巴 我唔打住 夜啲再搵你

我同fyy差唔多樣

播緊=生
播完=熟

直播

乜尻都唔識睇學人睇直播
利:我都唔識

牙jer睇生放果陣可唔可以開毒鳥比我打

冇得拆字解㗎喎 應該

好好奇點解你地開極都仲有熔岩龍

推返上黎 仲有5分鐘開波

當你打左百幾條…

load save

我都儲左好多痺龍

自己乜尻都唔識 仲敢出黎笑人乜尻都唔識
係咪on9

2格juno有無人打大細金

多謝達巴隻細蒼

唔記得有呢個方法

同問公仔麵個仔點解一樣

毒鳥+1

咁生姦點解

+1 too

好賤呀你

我都差大毒鳥

好啊 我都聽唔明好可能都係聽一陣睇人講

生=姦緊

生薑果啲野

第一次打歷戰出攻擊珠...............我呆左好耐

拿拿臨落去買個飯先

唔洗 呢幾日呢個size既蒼火我見左不下10仔

3分鐘

Last

最大更新

我依家開場毒雞？

我save定先 一陣打完無就reload save

好牙

禾地打鳥先？

隻恐暴龍好大隻

大佬你邊度睇到架
youtube一直都冇畫面

我轉頭入

想有返一開始果種挑戰感

開始了

差馬仔細就齊

依家d挑戰感係ta度黎

細閪馬+1

wii版果隻恐暴勁到傻
煌黑都係

開始

大定細

有大可唔可以叫我

家一

6萬人睇緊

開波

見到炎王同鋼龍隻抽

毒雀2人任

係咪今晚放生完就有得打恐暴龍？

唔係

屌我真係一次都未見過juno同其他古龍同場喎 你地點遇到嫁

凶豺龍又死了, 真沒人性

主線會有

達仔你地間房係依個???

係咪打錯左??

係邊隊?

我九成聽唔明

大凶豺龍真係橙 食物鏈最低層
又俾人咬

newbie小隊你有無

好靚女靚仔

馬大係咪要高過人再多少少？

想請教各位
去生物學者度睇最大最細
係咪見到金冠
就等於我之前已經出過銀冠
代表齊左？
定係要見哂兩個冠

wait

係 ,個肚

其實咩都打 你有咩開

有金＝包埋銀

我有

見過juno屌打炎王
炎王比佢hi一下 就訓低 好脆

咁不如我開個毒雀你地執一執腳印？？

唔該哂！

魚點解我仲未見過個封面場面

見過鋼龍一掌俾JUNO打到訓低

下個禮拜四出恐暴龍

agger 明明成隻game最煩

把大劍係咪新

咁讓其他人先啦

復活節場景

好靚啊隻豬仔 好似達子

我同牙達繼續龍晶

我sp靚到

我搵下隻大痺啦咁

無人上艦橋 就要搞活動
開返晒啲活動可以追大細金

多謝佛陀

見到有瘴谷活動

牙達執腳印？
我繼續閪魚
搞掂叫我

放煙花

一人一場啦不如

即刻唔刷大痺

櫻花卷有咩用

瘴谷畢左業 有冇龍晶

好得意隻豬 兔仔耳

龍晶見唔到有任

盾斧正式玩完

斬斧抬頭

咩事？

抵啦

蝴蝶貓裝 放煙花

最底果個

砲術以外技能對超解傷害加成降低
超解暈眩值降低

終於可以見到人

勁舞團

龍晶有任

人人都可以做大團長

好靚啊

果把係咪噴射大劍

應該未輪到斬斧

有無人有幾隻歷戰果種任 好多怪都無好似打呢種刷快d

隻舞

咁撚得閒更新依D

Patch note 有講

中出 快咗 命中判定大 內射不減斬味
中出期間自帶4級高耳

仲有其他唔記得

第一行 龍晶任

照舊超解無雙啦

好咁唔刷龍晶住了 刷埋啲古龍先

wadiu

有冇講幾時
定都係22號

開返之前D金冠任

4月6-4月20 開番之前D活動任

盾斧一筋
反正都唔會玩強屬 睇下角龍斧nerf幾多
不過都係解佢老母

我都即刷炎王同馬仔先

瘴氣同龍晶wfc

做咩姐你

都係得玭暴龍?

好7 把大劍

噴射劍 終於有

耐撚到

怕有人要問

見到阿總監既HR都無你地班癲佬咁高

照解佢老母

玩家投搞設計大劍

點先拎到 唔識日文

一早有人999

有好過冇啦

活動任

台仔個珍珠奶茶正好多囉

無擊角龍斧砲術王 含量超解
希望唔會咁快變時代眼淚

祖龍要出場了

有冇人可以幫打雙天劍鬥技任?

大劍：提升蓄力斬2段，3段的威力以及強蓄力斬2段，3段的威力

太刀：增加見切的成功判定時間以及判定範圍，提升見切斬的擊中判定，擴大見切斬攻擊時搖桿的判定角度，修正了在氣刃兜割落地之前不出現後仰無效的錯誤

片手劍：迴旋斬威力提升，在拔刀狀態下也可以抓住楔蟲進行移動

大錘：蓄力2段挑飛，蓄力2段強挑飛，蓄力3段敲打的氣絕值提升

狩獵笛：使用自我強化的時候，追加提升自己攻擊力的效果，再次演奏的效果變更為不彈刀與攻擊力提升

銃槍：斬味在黃斬以下的時候，提升砲擊威力補正值緩和各種龍杭炮與龍擊炮對斬味的消耗，並提升龍杭炮與龍擊炮的威力

斬擊斧：。零距離解放突刺時，增加耳塞Lv4的效果劍模式下的跳躍屬性解放突刺可以接上零距離解放突刺，並提升零距離解放突刺的威力在騎乘時使用屬性解放終結時不消耗斬味修正使用零距離解放終結後落地之前不出現後仰無效的BUG。

蓄力斧：。蓄力斧的榴彈瓶爆炸所提升的各種攻擊力提升效果降低，炮術技能除外榴彈瓶的超解氣絕值降低，超解以外的瓶種類氣絕值增加強屬性瓶的屬性補正值提升，增加超解的強屬性瓶爆炸時的密度

操蟲棍：獲得精華時，加強紅白與紅白橙強化的時候攻擊力提升效果延長所有的精華強化效果時間，並且在騎乘時，不減少精華強化效果的剩餘時間

長槍：成功出發反擊突刺的時候，增加一段時間的後仰無效效果

雙刀：鬼人化時的迴旋斬與鬼人突進連斬能夠積攢鬼人槽，並且在修正了在鬼人迴避中進行奔跑的話無法接觸鬼人化的BUG

弓：修正了技能「散彈·剛射強化」技能在使用弓進行爬牆射時能夠疊加兩次效果的BUG，並修正了在使用龍之箭的時候可以通過特殊操作射出限制角度以外的角度。

新功能增加：

◆優化讀取速度;

◆在標題選單能夠選擇字幕大小

◆在完成任務後的選單中增加「回到集會所」的選項

◆在搜取素材的時候，不會因為同伴的的攻擊動作而被打斷。

◆3月16日將推出免費試用版的重新捏人券，可以變更獵人的樣子，但不能變更獵人的名字，隨從貓的名字與樣子，2018年春季將推出付費版重新捏人券。

此外還公佈將從3月22日開始與東京舉辦狩王決定戰，將從4月22日的東京大會開始於日本的七個城市依次展開，第一彈的主題是狩獵滅盡龍。

雙慘狗

人人都可以做白金了

有冇人仲爭鬥技50場???

勁舞團大團長

隻舞幾好笑

你邊度見到

醒下啦牙JER 醒呀

一陣生放送完幫你

開唔到場

咁樣有冇機？
求幫睇

係咪打哂d 活動任就刷到...

未入GAME就咁聽住個BGM 成日都覺得好淒美

古龍大細金好似無?

好大隻喎達子

正常d 五子任係好易出大細金

歷戰任炒車仲淒美啦

我有save到啊應該會再出到掛 如果佢唔係隨機既話

有冇龍結晶活動任

邊隻

如果張BAR枱多條女就正

有
岩岩巴打見到

隻慘狗無食飯?

佢地冇位 毒妖

好得意隻慘抓

有無得join

發達又刷小隻

咁細隻慘爪既

沒有

咁撚細隻慘狗 無慘狗細既巴打唔洗刷住

BGM做乜9

幼年期咁

把又無幾型喎 我錯了

爆鱗龍會係龍晶定瘴谷

屌，我差慘狗大

刷慘爪細金果d巴打

隻慘狗咁細隻真係可以當狗咁養

隻慘爪細隻到 狗咁款

把野又幾型